[溫馨提示] 屯門間黑店game鋪搬左去柏Lai

話說早排經過柏lai見到好似準備開game鋪
心諗都好 多個選擇

跟手早幾日又行過爭鮮果邊見到間黑店執撚左
心諗抵撚死

跟住諗多兩諗 唔對路喎 一間開一間執
再去望下新鋪個名
原來同一間黎

大家唔好以為新game鋪黎

仆街啦藍絲黑店
行多兩步去利寶都平過你

果間野成日好似唔休做生意甘

出去買好過啦 利寶都好多黑店

保衛香港運動
X國強

利寶咪又係黑

仲黑

栢麗丫文盲

去喜利算啦

時代地下果間?

屯門game店都係垃圾

我落元朗買唔好

間都黑啦 炒炒炒

果間黑店真係搵狗買

試過問完價400$ 過隔離匯豐撳錢
再返去買就變咗500$

正仆街黎 小學時期就已經有幫襯
估唔到咁仆街

好撚黑

終於有人講